一番工就肚痛

搭地鐵嗰陣係咁放屁

屌你老母,原來今日個死油頭毒撚就係你